美國M男超愛櫻花妹 1年遊日2次找妹踩

日本網友「オロナ」在《推特》分享照片指出，他25日在東京澁谷車站外看到奇異景象，有一名男子趴在地上被女子踩頭。而有網友解釋說，這名男子其實在M男界很有名，他其實是位美國人，因為相當喜歡日本，加上被女子欺負的話會興奮，所以1年會遊日2次給日本妹踩，還曾經舔過日本女星水原希子的靴子。而這名美國男子名叫Lou，他也在《推特》分享他被日本妹踩，並且舔她靴子的照片，說「這是非常好吃的鞋子，真是一個於快的週四，不愧是東京阿」。
網友看到後紛紛留言「這個人我認識耶」、「竟然玩起野外PLAY了」、「現在出發過去好像來不及了」、「我對照片中右邊那位妹比較感興趣」、「一邊撫摸她的大腿一邊被踩才是樂趣阿」。

腦魔

lmao

腳膠究極體

想搵人踩

得到救贖了

腦魔原來係鬼佬

我奶

屌你老母

仲癲過腦魔